##########  INSTALL PROJECT ##########
Το project χρησιμοποιεί τις docker port: 9500, 9600, 8080, 3306, 4300, οπότε κοιτάμε να είναι ελεύθερες.
Κάνουμε clone το project.
Πηγαίνουμε στο root folder και τρέχουμε την εντολή "sh docker_restart_development.sh"
Περιμένουμε 10-15 λεπτά ώστε να δημιουργηθούν τα images και τα containers και να γινουν install τα dependencies.
Ανοίγουμε browser και χτυπάμε localhost:9500.





